# Дайджест_научных_статей_СП
#Данный код позволяет находить новые статьи с 26 научных ресурсов и отправлять их в чат телеграмма. Происходит сохранение ссылок на уже отправленные статьи в базу MySQL. Основной код для запуска находится в файле main 


